[香城Online 職業一覽] 打機點可以唔升lev

香城online 出咗五個月，越黎越多新職業解鎖，等級上限亦都越黎越高。當然d怪亦都越黎越勁...所以大家再停留喺新手階段只會越黎越難打小弟喺度整咗個list，大概幫唔同職業分咗星等，10星最高玩咗一段時間嘅玩家冇理由仲係停留喺新手階段，希望大家都可以好似其他online game 咁，越黎越高lev，甚至解鎖到尚未發掘嘅職業。另外隨住敵人嘅變化，希望玩家都可以搵到新模式同戰術應對。

下面嘅職業只限街頭主線仼務，其他副本例如網絡戰線並冇包括在內

新手區域
冷氣軍師
不值一提，有咁多好idea 又唔見你落場指揮
平民 ⭐️
做仼時淨係跟大隊，一般都係行行企企嗌下口號，甚至有時冇意識留意現場環境，一聽到有犬隻出沒就會跑走(even 係流料都會跑咗先)

和班非系職業進化方向
人工屏障 ⭐️
落雨時開遮比有需要玩家
輸送員 ⭐️⭐️
組人鏈遞物資上前線
街坊 ⭐️⭐️
掩護徹退玩家、比衫玩家做完仼換、提供暫時shelter
哨 ⭐️⭐️⭐️⭐️
去主戰區附近位置睇下有冇狗車，同埋搵安全撤離路線
推廣大使 ⭐️⭐️⭐️⭐️
痴文宣、裝飾鋪頭
畫家 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
為馬路牆壁鏡頭噴上美麗圖案
物資補給 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
食水、急救、文具、魔法材料...
車手 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
接仔女、送物資
活動搞手 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
TG 當值Admin、幫手搞唔同event、集會etc

勇武系職業進化方向
工程師 ⭐️⭐️⭐️
起路障、設防線
結界師 ⭐️⭐️⭐️⭐️
封印黨鐵同馬路
消防員 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
滅煙、淋彈
裝修師傅 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
翻新黑鋪
普通投擲師
地面投擲仼何硬物
空投師 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
高空投擲仼何硬物
魔法師 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
火、水、土...仲有好多元素等大家發掘
弓箭手 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
空投魔法師 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
高空投擲各魔法，個人認為暫時最被低估嘅職業之一
魔法弓箭手 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
箭頭可以溝埋各種魔法，大大提升魔法嘅效用 so far 見過火陷箭
屠龍者 ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
暫時好少玩家去到呢個lev去到呢個level 嘅玩家，你喺遊戲嘅付出真係好多

其他專屬職業
記者
First-aid

如果我有咩職業漏咗，歡迎各位玩家指出

上述只屬遊戲情節，如有雷同，實屬巧合

幫推

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

全民都要升lev

emoji 黎

同意請轉發

我要課金做vip15

快d推上熱門

課金比星火就可以

大家都要搵到啱自己嘅職業

Legendary

扮工師
排隊師

巴打靠你發掘呢個職業 做到比爆星又如何

只限街頭主線 唔包括塞鐵支線 如果唔係有多廿個職業

有冇玩家可以推呀

得咁少玩家?

今日冇主線仼快d入黎討論下

人呢 定呢隻game 已經唔再hit

冇玩家想升lev?

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

大家係要升lev